[League of Legends][417]1943年1月7日Tesla在紐約人酒店3327房間過世

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

Btw個日我生日

比啲火我

Tesla

文識行未

咁凍點落街

又話事得唔得架

ok

咁凍點打機 過幾日先啦

ja ga

台未

不過我都無洗到個飯盒

彈上鑽-4

帶ky落鐵
快

??

你地落鐵 你再上返金

你落鐵

都好
ky++

凍能到點打rank

太凍啦....

+

暖化撚全面進場

我的COIN MASTER村莊

Errrrr 應該是吧

凍 撈

操龍大師

想同電王劈格仔龍

被竇 暖

腎 暖

同貓訓 暖

無巨巨頭10台 點生存

你台

咁凍點頭十

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

掉貓落街未

咁凍點起身

台頭十

台我被竇？

龍珠王

係 快

真

頭十

個暖爐開左風扇mode 唔怪得咁凍

孱仔先開暖爐

我系

買車一定要買有暖氣

MKIB個台咁受歡迎

是

佢棋王好多人睇的

國際台 COWB

唔好打住 未返到屋企

別炒牙

b台好多大陸仔

萊納：哇！是艾倫。好久不見。
艾倫：你攻擊我的村莊，我的希干那區？
法爾柯：酷！
萊納：你大老遠來只為了這個？

儲水式 圓寂了 驟凍只因功率太少

台仔定大陸仔
竟然打繁體

一開始有D打殘體

B台有女

我report->上一頁

係咪真係大陸仔黎 講港獨都冇反應

報左國安又話你知？

MKIB好多女

有鳩的

D國安無撚用 我舉報7SS開台侮辱習主席 咁耐都唔做野

新加坡人黎

25?

收到 串佢monkey先

想碌豬

系 鬼叫你累我輸錢

你信巨贏咁多

所以我剩係舉報一次

「光明會」為何要對川普趕盡殺絕

想問係咪真蝴蝶兒同超負荷?

真的

星期一睇完巨人先返工

光明會

廁狗跟蹤到我出公海

得罪人?

文識話凍唔打機
跟住就同姊姊排aa

坐爆

唔打RANK啦 好凍

7SS唔開台我點食飯呀

嘻

有人台未 無台食唔到飯 涼都沖唔到

凍 撈 台

交俾我

用石頭出糧

Agueroooooooooo

7ss又話我熄台 接力

好能凍呀cfu

打埋5場

潘君勇

TwilightSparkle
left the group.

封網了 以後巨台相聚吧

有豬頭習 好快封埋

7414

reported

文識

袋腎人

大家姐j4

有鯨魚先生睇未

同驚魚先生打左場正面彈 贏埋

一夠16lv 就一波g左

台去左邊

新手玩APEX

沒有巨台的日子 Day1

25

7sbb 台未

你冇ON LOL你點知的

咁有台未

台

未

領域開

星期幾更新的

5

利狗咩倍率黎

讓球 -4

訓晒

唔起

攬住腎仔訓

要15號先有14集

離線

下 咁咪姐係停2星期

你成個鐘前話訓 電王又掛住我

電王巨人未

肚餓

偷eat未

凍凍

136未

咁繼續餓定凍凍

車力是不是最牛b的巨人

諗緊

Eat

好

巨人未

啦啦啦啦

EAT飽

食乜

關你咩事

Eat辣面

咁惡==

今年冇年燒

呢條友好渣下
佢點鐘斯的

上年有咩

唔記得了

好似無

圖奇的隱匿、艾希的熾灼魔器、凱特琳的蛋糕陷阱、鏡爪的大絕
根本用射手SUP才是王道
同意的請按讚!

黑妹呢

垃圾

咁凍無人阻我話事喇掛

凍 工

維拉怕左吉克

7sbb
線上

術式

BigStone 列隊等待中

魚住 話事中

假架

佢叫ky台吧

冇人陪佢排=唔玩

無人carry 我點排

@kvole0916

撞位

佢上路大船頭

我上路青肛影

佢專業打野

我專業帶逆風

快能D死

support超新星

大石打野cowb
我唔敢了

教ky打野未

咁都忍得 屎都食得

青肛影

被 暖

頭十開打

強尼。手淫

訓醒未

電王大意了 沒有醒

又掛住我

你好 艾連的朋友

出現了
唔是 我問全撈舖手足訓醒未

冬天緊係要飲可樂

系 日日都飲

等緊大石

王權統御 (P)
維爾戈參與擊殺後 3 秒內該敵方英雄的亡魂會留於死亡處，攻擊該亡魂可以進入附身狀態並回復【8 + 2% 額外物攻 + 1.25% AP + 200% 額外攻速】% 等同於該目標最大生命之生命值。
在附身期間，維爾戈的道具、攻擊與非大絕技能都會變得和該目標相同，持續 10 秒。
於附身期間可以施放一次沒有消耗的自身大絕－破心者(R)。
附身狀態時，維爾戈獲得 10% 朝向敵方英雄移動速度加成。
維爾戈於附身狀態時，會保留自己的召喚師技能、飾品並且無法使用任何主動道具、消耗道具，但是附身狀態下道具的冷卻時間計時並不會暫停。

殞落王者之劍 (Q)
無消耗
冷卻時間：5/4.5/4/3.5/3秒
被動：維爾戈的攻擊會額外造成 2/3/4/5/6% 目標當前生命物理傷害。當維爾戈首次攻擊一名近期被他的技能命中過的英雄時，該攻擊會進行兩次打擊。第二次打擊會造成【20% AD + 15% AP】物理傷害，並回復 150% 等同於該傷害之生命值。被動在附身期間依然可以觸發。
主動：維爾戈用他的佩劍向前戳刺，對命中的敵人造成 30/40/50/60/70（+50% AD）（+X 暴擊機率）物理傷害。
第二次打擊可以造成暴擊、觸發命中效果（僅限非附身狀態），並且對於野怪會有 175% 治療效果。
對野怪最低額外傷害：10/15/20/25/30；對野怪最高額外傷害：50。
此主動技能施放時間會隨攻速加成而減短，並且對野怪額外造成 10 傷害。

冥魂之噬 (W)
無消耗
冷卻時間：7秒
開始充能：維爾戈成為黯霧，並自我緩速 15%。
釋放技能：維爾戈向前衝刺並釋放黯霧，造成 80/135/190/245/300（+100% AP）魔法傷害，並暈眩首位命中敵人 0.25～1.25 秒（隨充能時間提升）。
若此技能在充能期間被中斷會進入 3 秒的冷卻時間。

幽影之徑 (E)
無消耗
冷卻時間：14/12/10/8/6秒
維爾戈擲出黯霧並壟罩首個命中的地形，持續 8 秒。
當維爾戈位於黯霧壟罩範圍內時會獲得偽裝效果、20/22.5/25/27.5/30% 跑速加成與 30/35/40/45/50% 攻速加成。

破心者 (R)
無消耗
冷卻時間：120/100/80秒
維爾戈捨棄任何他當前所佔據的軀體並向前傳送，攻擊範圍內擁有最低百分比生命的敵方英雄，短暫對該目標造成 99% 緩速效果並造成【120% AD + X% 暴擊機率】+（15/20/25 + 5% 額外物攻）%目標已失去生命額外物理傷害。其他範圍內的敵人則會被擊退並受到【120% AD + X% 暴擊機率】物理傷害。
此技能會對主要目標觸發命中效果、並對所有範圍內敵人造成技能效果。

冬天食雪糕

冬天要食女

冬天要做廢青

7巨台完 搵人接力

keboard爆炸
壞晒zxcnm同個大enter

原來A咭都咁貴
6800XT 7699
XFX既Speedster MERC 319咩黎
類似giga鷹同asus眼既信仰電競line？

有ky睇未

當年唔小心倒瀉肥仔水落個k70
之後都用平野算

新一年換新

我仲用緊啲舊式keyboard

抵啦

屌你老母

突然又正常返
我屌你老母腎

訓到4點

7巨上鑽台未

真係起格 屌你老味

Xfx果張散熱好撚勁
佢打rtx 3080咁上下價啦

7巨開台咁大件事冇人講?

團隊全

人血到

冇買過=藍C

零售市道慘淡，滿街吉舖，惟譚仔雲南米線則趁疫市擴張，繼在中環干諾道中開設全港最大間譚仔雲南米線外，今日更進駐尖沙嘴名店林立的海港城商場內。

想買到煲底見

咁多生果食4你

你都食3個批啦

KY同大石打機 有台未

你打未

用牛肉刀批生果食

過幾日

食住野生動物睇巨台

KY大石第一場就FF得唔得架

若被傷害夠 靠你了

creamcandy123

小蝶都有一萬人睇

apex ng -2

搞掂啦咩

測試緊

你老味肥仔好撚慢

豆哥接力無人講

連仔頭十冇人講

做咩po我

保護手足
拉

爆Ping幾時搞掂？

又冇台睇

屌你老母EA

pccw冇野

桃園娜美TWITCH

無人台咪我台

竟然解ban?

禾仔開台咁大件事冇人講?

又唔係你同佢排
冇人想知

pubg

唔露GAP收返埋啦

邊撚個禾仔

香港lol解說最後希望

最後XX

+多個

4個台點睇得哂

@腎快

你剛剛攻擊我的村莊？

你大老遠跑來..就因為我攻擊你的村莊?

屌EA老母

奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉

奉奉奉奉奉奉奉奉

奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉

odyssey g7

咁叻你打囉

比IU吸哂D精

吸晒IU D精。。。

台呢

1:02ihave2jjsss: 我以德報怨
1:02ihave2jjsss: 老鐵上車

電妓損手已離開遊戲。

電妓損手已離開遊戲。

@

寒冷天氣警告繼續生效，今早（1月9日）至少有5人寓所內暈倒猝死，包括兩名長者。

@km

巨已嬲

@樓主pin this

佢以德報怨

電妓選手 退出了遊戲！

老鐵上車

電

交驚

交警這波操作666

mr nice guy

訓了 凍

訓未 定又餓

DD餓

有聲

聽日星期一仲凍

餓Eat未

EAT

Eat唔肥真好

米國佬又出招 一中政策

WFC

wac

C

D

腎唔訓

訓未

你訓未

連台服仲係爆PING, 80幾

訓哂就我話了

我即起身

係我了

我了

電王訓左

我係電王

領域展開

凍 無野食

咁凍你食囉

浴室寶飲可樂食雪糕 牛撚b

電王瞓左

咁叻

星期日冇台

以德

台你打飛機

打

冇台咁大件事冇人講？

起身貼多次

好沒!

read my name

【本報訊】寒冷天氣下，昨早兩個半小時內，最少有五名市民在家中暈倒，送院後死亡。。。。。。。。。

昨早約7時，紅磡必嘉街120號翠楊苑一單位內，80歲姓馬老翁被子女發現暈倒，救護員到場證實老翁已不治。至早上8時許，黃大仙東頭二邨一名80歲姓馬老婦，在安東樓一單位內不省人事，子女發現後報警，救護員到場亦證實她不治。

三宗為長者 一人患長期病

相隔一小時後，警方再接報指54歲患長期病患外籍女子，在柴灣邨灣映樓單位內被發現暈倒，失去呼吸；差不多時間，荃灣石圍角邨一名男子報案，指其外父倒卧單位內，沒呼吸脈搏，二人均由救護員到場證實死亡。另外，柴灣興東邨興祖樓一名約80歲姓楊老婦，昨早9時許倒卧單位內，子女發現後報案，惜她當場證實不治。

心臟科專科醫生何鴻光指出，天氣凍容易引起心臟病、氣管炎及肺炎等病發，尤其現時疫情下，他不排除部份長者及長期病患者，「可能之前避開疫情都冇點覆診，或者因為社區限聚隔離，子女都未必照顧咁足」，以致遇上近日氣溫驟跌，即引起病發或令病情加劇。他提醒長者避免在早晚陽光不足的嚴寒下外出，應留在家中，注意保暖。

我以德報怨

Rust玩咩的

有得起樓既BR

好悶的撈po

打埋頭10未

召喚電王

話事

打未

有台未

咁叻你台囉

DC找你

樓上GAY佬

樓下文識

我係腎仔

大家好，啱先玩左幾場，發現長期處於80ping，成0.5-1秒delay, 完全操作唔到。咁我開控制台又無軟件食我網，玩其他game都完全冇事，只係玩Lol先有呢個情況，有冇人又係咁

PCCW沒事

我好似係HKBN

好難搞，平時穩定30ping，今日完全爆哂，仲要頭十場唉

offline

あなたのお母さんは死んでいます

將部冷氣調轉裝先

same here

呢幾日係咪有爆ping問題？
我長期80ms delay

Same here 3hk

屌佢老母lol

原來有其他人都係咁垃圾Garena

same...以為我電腦有事

一齊轉會PCCW

12月HKBN轉左PCCW
垃圾HKBN

台伏人呢

lol7sslmao

7SS有貼圖玩未

一樣完全玩唔到,但唔見有人講

冇人講咪...

訂閱第 46 個月 (2 年徽章)250 份贈禮訂閱給未來的自己 (aesope82368): 給我看肚臍

給我看肚臍

捲寶進攻

BITS
1

aesope82368
46692

又25

支持下小弟

新手足?

原來唔係淨係我，但我D FD個個都冇事，我用緊HGC

呢度開台既都係GAY

以德話事

垃圾圍爐post霸住個post名冇人傾lol野 死番去5p啦

睇黎呢幾日都唔洗玩

冇人講咪你講囉

當呢到Facebook啊？ 日撚日講埋啲唔關事既野 又唔用不推文 當波狗台有咩分別

咁都叫冇人講你玩哂啦
入黎瀨完督尿好走啦

我fb 俾人ban左 依到頂住先=,=

咁30% 都叫講 咪講lo 點解唔開個tg吹水 日撚日係到推圍爐Post

還po未?

還返個po俾手足

ching好波

傾lol 加我tg ? hugo1991

係 幫手follow下小弟

貼夠gay歌未

PMED

唔能俾講其他野咁惡架咩
你管理員黎?
宜家有禁止其他人講lol?
不如叫哂其他PO開TG吹水啦
冇人講你唔能講得?
我PO新英資料你有冇一齊討論呀?

想係浴室幫你打飛機

你好能好打??

你想講咪講囉 你自己開PO講撚飽佢囉傻西

有冇ching貼基爾po

save12

所以咪話你地圍爐咪開個TG傾 廢事D狗屎垃圾POST都上到熱門

手足我地一齊出征波台同娛台好唔好? 見你咁能好打

不了你地中國人黎

大J都玩LOL WOR

7SS叫連仔做野未

手JOKE

淨係夠膽係到吠 ? 波台有廢post上左熱門 快能D去吠佢地啦 汪汪汪汪

有時候真係好想人生可以飛帶

ching入去討伐佢未

姐係你地都覺得你地=波台狗

星期日檔案啲年輕媽媽正撚到。。。

入去未

我係狗阿 汪汪汪

@零時差

上熱門咪上熱門囉 個熱門你買撚左咩

波台有咩問題 你弱智?

撈舖日日上熱門

btw 167499大number加起底無野 不如返去含撚算啦入黎挑機

死番去5P圍爐啦

垃圾熱門人
兒登仔最鍾意睇熱門 人俾乜佢就食乜

你新會然都識5P咩
以為你D 00後唔識

Me2

CS-1

垃圾tvb po都上熱門 ching去咗邊

甘叻你打lol

佢日日睇TVB

#549
波台狗來

唔想比人打既話 建議你快D走

條外賣仔做Deliveroo 算唔算人血饅頭

Deliveroo 步兵 25之 有咩就問車務部

#251

起人底唔講武德

2019年6月

用支牛

大家都係中國人 你玩LOL 我用支牛 但我冇好似你地咁圍爐

Corsair Gaming (CRSR) 圍爐區

收皮啦 好撚肉酸阿你

Corsair Gaming (CRSR) 圍爐區
唔係話唔撐你喎....

我留過幾次言

賊船牙石aigo
愛國三寶

總之你地就係圍爐 我就唔係 同香港警察一樣 總之唔係我錯

依個係咪cs定apex黎

圍爐區唔圍爐

師兄你酒仙 我頂住

出現了波台狗

不用分那麼細咱們都是中國人

佩仔

咁叻你圍爐囉

有鑽石我地再傾

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5870)

你咪又係波台狗 講經咩
輸撚死你呀

我係賭台狗

清係咪想打lol
歡迎你同我打5v5
如果你柒都無朋友都可以同我solomid

波po都係圍爐架喎

師兄你真係快D走 呢到D人唔係人咁品

怪5知得呢到係圍爐POST 原來咁多波台狗係到

咪又係一班膠POST 圍爐傻仔

歡迎你

唔計

入黎屌人唔傾撈 自己又唔傾撈
喂約你5v5呀 柒到無朋友solomid都得

咪啦 你咁屎 等陣豬左點算阿

CHINA GAME

我做旁述

好撚25

佢打輸扮斷線

又25手足

你on9 我個陣002屌打

係你25

得閒入黎吠兩句又自我感覺良好 幫場運動做左野

最後贏wor 米盲反

快D傾撈
對唔對得住死左既手足

你個台成日播英皇 勁藍

咪jer基爾

有無人仲打緊美服LOL

CHING玩韓服

好彩你走左冇送到頭
多謝哂交警

佢五毛露晒底

交警上場撞到係成隊死最多
好彩下場走場冇送到

波台5毛論出現了

我幫你排到隻超勁惡魚

又晒一個ac死pr9

米盲反 無斷線已經吊打對面

佢玩玩下良心發現 唔想再玩中資game

你都係

我唔玩中資game

入黎講咁多廢話都冇講過lol

但你弱智

系 捐左勁多錢比攬鈔巴 勁能後悔

清幾好人 見呢到冷清就入黎做下假膠旺一旺個場

我都係HGC

咁你真係弱智

好過你晒咁多錢睇醫生都醫唔到

撈鋪分裂

你龍珠先

你撈都唔敢玩講經

黃絲唔玩撈

你玩tlou2

樓下波台狗

公足?

PUBG 仲有比賽

最後仲贏埋

我以德報怨
老鐵上車
我mr nice guy
認真打

電妓選手 退出了遊戲！

mr nice gay

2021年都仲有傻仔砌機拎黎食雞

想砌機打lol

25 po

彈未

mr nice 🚬

PogChamp

PagChomp

🚬

凍撈未

應該係HGC 問題

methree

有無人幫手一齊REPORT

波台狗又搞事

傾撈

撈好玩

多謝地獄教棋師父

47303入嚟傾撈啦

佢感情台台主

歡迎來到聊天室!

勁多人睇tvb

垃圾圍爐post霸住個post名冇人傾tvb野

打去問，條友話收到好多人都話lag，話修復緊

其實宜家好多POKE 流SUP 傷高過JG好正常
高我幾百都打晒飛機咁

咁佢係高過你WO

咁係好正常

咁你咪串返佢

你同佢講囉 同我講做咩姐

冇用架
D智障人士好高防架

求安慰

渣GA

呢到D巴打好唔友善

咁叻你友善囉

交驚最nice guy
最惡唔講啦

巴打唔好唔開心
下場一定更好!

人从众馬騳驫

串到

個米米玩巫狗嫁喎

tesla令世界科技進步左一百年，如果無佢依家個時代唔知會點

已感受到眾巴打既愛
溫暖過習爺爺
宜家裸跑都唔凍

所以咪記念佢 我標題唔是取笑

咁你mr nice guy嘛。。。

兩場收皮?

3090打撈

金鎗六十

咕嚕咕嚕

哇珍妮佛羅培茲

萊納：哇！是艾倫。好久不見。
艾倫：你攻擊我的村莊，我的希干那區？
法爾柯：酷！
萊納：你大老遠來只為了這個？
艾倫：我也，為此而來（變身巨人

我一直在做同一個夢

哇！珍妮弗洛佩兹！你剛攻擊我的村莊？

電訓我話

你剛攻擊我的村莊？

你大老遠跑來這裡就因為攻擊你的村莊？

陣未

有ss人未

訓醒先睇

開季仲未有彈

話事了

珍妮花羅培茲

凍 返工

訓到G咁

咁叻你傾囉

交警唔打撈 即刻交番個場比人

金幣大C++

隻驚垃圾到
得部老虎機玩
捉棋仲好

【知舍排位】2021/01/13 跑馬地夜賽

● 跑九場，莫田騎足，巴度梁家俊八場。

麝香味: 這是身體本身所發出的正常氣味，運動後的氣味會濃一點也是正常。

魚腥味: 這極可能是因陰道感染所引起，應到診所檢查再對症下藥。

漂白水味: 這通常是避孕套或精液的氣味，一般不會很持久，不用擔心。

金屬味: 在月經期間出現這氣味是正常的，在經期過後就會消失。

甜味: 吃過橘子類的生果如菠蘿、橙和西柚後，下體會發出甜甜的氣味。

惡臭味: 不論是下體或白帶等分泌物出現惡臭味，都可能是生殖器官嚴重感染或腫瘤所引起。

nice guy味

SY同囡囡玩扑驚冇人講?

雞肉芽菜五小

仲屎過7ss

巨清湯

六名獻世派議員代表全港市民要求加稅

無左反對派都咁對小巿民

想問係咪大家都係爆ping
我lol會好穩定咁90ping
玩其他game 完全冇問題，係咪garena嘅問題

你isp問題

hgc?

NANCY後台換衫比人偷影 冇人講？

花狗入

肥能到
家燕姐都fit過佢

3

係咪要打電話過去屌好撚煩

以為有人影家燕姐換衫

低清氣刃斬

［有圖］deer 秘戀翻版細b ？ 二人常私聯？ 無課都有得屌鹿？

個po啲友好惡 但真係唔知乜水

唔知邊個＋1

但開post果個應該都傻撚鳩鳩

棋未

棋親第8，apex炒game點解迫害我

Jxxxy Lxx Tsz Kin女朋友入

位兄弟仲係唔係到
入去屌一屌thx

咁cs台未

咁技術得唔得
自從冇左大家姐少左cs

豆哥cs牛逼

HGC真係好垃圾3日都仲係咁,卡住玩

大家姐上次話嗰晚裝cs同7ss玩之後又唔見左

g持

有冇師兄仲疾緊，有冇解決方法，想爬分
PCCW成最大贏家

有
HGC

轉會PCCW咪解決

行出被竇未

ching諗住點解決

唔敢

潘君勇潑水

交驚以怨報德

佢timeout我

抵

我會一直前進

j緊鬼妹

變心了
唔J泡妹

卡住玩唔係點我等左2日都係咁，唔等啦

3090 MHR

低清劈龍未

不要停下來

我720p30劈到唔劈你再慢慢3090飽佢

想睇ky台

你同佢掛
唔好搶佢位

想睇工地台

哇 艾連葉卡

今晚工地

夜蒲

咁叻你_囉

搞腎後面

lol7ss好好睇快D睇

hsgg

今朝hgc 打嚟話整返好，原來昆人，返緊工試唔到

ss人

Y U U

一樣80ping

再打去1223屌柒佢

其實會唔會關隻game個ser 事，睇有啲人話其他服/其他game冇事，只係台服唔得

WAC

正式宣戰

彈

咁叻你彈囉

LOL出新英冇人講?

正氣ノクサス帝国元帥台

我講左 冇人理我

講多次囉咁

帝國元帥係咪講緊阿平

報左國安

出新英有撚用咩
爆ping爆到咁都玩唔撚到
屌佢老母垃圾hgc

7s 競技-Mirage[1:2]
但唔台

轉isp

萊納: 屌你老母 等左兩個星期終於有得坐低

認真 撈鋪彈上鑽 加我

六粒珠珠++

屌你肯台未 5:4

你都想入list?

被文識欺騙了！！！！！

咩list

???

腎仔台未

troll狗list

但我的elo在你之上

又唔係打死人峽谷

hi troll9

彈-4 我噴水

想知宜家個list有邊個

有你有我有情有天有海有地

白金都唔得啦

想掌交驚嘴
++

台台台

pccw冇事係hgc 先係咁，應該唔該server 事

屋苑係某地產商，局住用hgc,得佢最快光纖鋪晒入屋，獨家生意

咁冇計 唯有打去屌柒佢

金幣大師

屌你老母長期80ms delay玩你老母臭閪

腎仔開台

今日又咁撚凍

你屌我地沒用的
我地PCCW玩家玩得好開心

是
公C仲暖過屋企

仲有人唔係用pccw

用hkbn得罪你?

no new no leave no hgc

係 pccw黃hkbn藍

宣戰

呢幾日長期90ping
有冇人同我一樣? 根本玩唔到

唔好挽垃圾

咩話返twitch

無職轉生個老母咁能淫

咁凍點撈

國服不了

凍凍凍凍凍凍凍凍凍凍凍凍凍凍凍凍凍凍凍凍凍凍凍凍

凍 大枇 暖

奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉

大枇

勁難聽

SS人

以德報怨 (ihave2jjsss)

watching 國動

我80ping

KM106 watching 貝莉莓

彈-2

KY106

冇台冇人講？

KVOLE0916 地盤直播未

給未來的自己 (aesope82368)

watching iou1031

彈-1

交驚=黑絲女僕=雪月花?

雪月花

level 0

LV表係五毛常用既分化技倆

7巨槍左成日但唔台

出街先黎台

m記出招財福堡日日食了

出唔出都日日食

脆薯g

凍撚到
決定落街買個招財福堡

一個咁少?

買4個
分個比你

有SS人睇未

個screen真有趣

wutface

屌 枉我仲滿懷歡喜咁打開條LINK

仲有個icon j住先

那有比熊大

拿拿

你剛剛

血小板

FBI

同事屋企人確診左 唔洗開工了

可以通頂打撈了

放到過年啦起碼

離線

追隨 2ogg 即可在開台時收到通知

力狗台未

力狗14日台未

力=5000$

睇ss人先

力狗話買10個必勝客大批請撈鋪食

腎棋唔台

BOOK左聽日驗

你唔台

玩埋呢場就瞓
不了

撈鋪第一SUPPORT

扶得起的阿斗

撈鋪SUPPORT 四天王
賢仔 叉燒妍 KM106 楊能 MKIB

叉燒妍乜水

叉燒妍=叉雞妍

暴龍撐完大清就潛左

vtuber po搵到佢

+5000食大批